射程差太遠

HK no science/ engineering